Данный проект был сделан как учебный чуть меньше года назад. Это простой сайт с Авторизацией где человек может настроить гитару на любой строй . Напсан он на чистом .Net (HttpListener) + Dapper + Redis + Html + Css
